連登仔個心黑撚過港女隻鮑，同中國人血濃於水把喇

重話港獨，獨立之後咪又係另一個中國

今次想聽下蚋dee 解釋下點解咁講

我屌你老母啦。連登平時關心真正有需要既殘疾人士你唔撚講，搵個唔撚識既藝員黎講。我屌你老母做口德撚有分加呀

連登關心真正有需要既殘疾人士同南京大屠殺一樣都係自編自導自演的鬧劇

而家問你做口德撚係咪有分加呀屌你老母

衲dee心水清

你都痴撚線，關心又話做戲，做臭口撚又話黑心。你驗下個腦

你只不過係一隻食屎狗，憑咩要老衲直接答你啊屌你老母，扣你老母五十分添啊

老冇認同

你唔使驗腦，因為你冇

比你管就變日本

衲弟人之將死其言也善

變深圳

我會管到變5年前東莞，全民做雞

港女欠缺做雞資格

只不過係動物農莊
Orwellian nonsense